戰術討論 最後個班前線應該點退好

次次都係佢地頂住班狗
佢地一退，班狗就追住咬
佢地最易比人拉
次次都少幾十個手足點搞
應該點樣走就最好？

如果真係退的應該係對面未沖過黎之前就慢慢退 短兵相接之後再退, 除非對面有心放你走, 唔係一定至少比人捉幾件

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

放火/放波子/放BB彈斷路

早啲趁人多時退
一齊1212咁退

參考上水、尖沙咀海濱等早期做法

尋晚1212，啲狗乘機衝過嚟，自己友人踩人

認真～火魔法～
絕不切割～